你班人係唔係想手足死阿！

個個係度講咩撚野撤回左，
望住連登既post好撚多都係今日木奠講撤回，
跟本唔撚洗幫佢宣傳，
要繼續煲返大行動時間表，
同埋琴晚15歲手足仲未有任何消息架！
831太子站有三個係失左蹤無任何消息架！
班垃圾死曱甴打撚完手足無任何懲罰，
條8婆單單講句動議你地就幫佢叫春？！
係唔係忘記左超過1200個手足被捕，3隻眼，同10條人命阿！
繼續文宣9月7日機場壓力測試第二回合！
9月8日美領繼續支持通過「香港人權與民主法案」

然後我希望減少圍狗屋企行動，因為人員捐失太嚴重，
但唔代表唔再對狗屋有任何既行動，
唔圍就快閃下，唔洗俾佢咁白白淨，令市民知道佢係一間狗屋都好重要架。

最後，沒有對話，只有答應先係我既宗旨。
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力。
消滅曱甴，手足有責。